Airpod又connect唔到

之前去過天才換咗airpod 田為左耳connect唔到 一connect左耳就有紅色感歎號
換咗對新之後尋晚又右耳connect唔到跟住試下forget佢再reconnect番 一forget再㩒 個白燈就係咁閃 而iPhone就冇再成功搵到對airpod

想問巴絲有冇咩解決方法係咪又要去天才保養期內整第二次係咪要俾錢因為airpod係冇得整一嚟就成對換

利伸：Airpod2

AirPods 好廢 成日有邊冇聲 要放返入盒再拎出嚟先有聲

借位
毋忘元朗恐襲事件

唔係人為整爛，點會收錢

因為喺公海見到另一個post話整第二次要收錢

好似AirPod 2成日conmect唔到

你個野壞左

又壞

有冇巴絲試過

白燈係你換完之後佢兩隻未 pair到
你要差住電唔可以打開盒等30/40 mins就會轉返綠燈就可以 pair

利申：之前都去士多換過

但我換咗好耐啦喎換完差唔多成個月

輕輕一推

識唔識着綠燈

唔識白燈係咁閃

我岩岩都有呢個問題出現
我再搵唔翻

我岩岩開始發現左邊聽唔到
我reset左好幾次都唔得
之後就搵唔翻airpods 禁極粒制 iphone都冇野出

用家問題

唔通我哋要喺天才吧相見就嚟見天才多過見屋企人

本身無啦啦無左一邊聲
搞左勁耐，禁多２次rest就搵唔翻
唔撚係壞左呀

用返有線啦

一樣情況 不過係pro

我上次就係connect極都只係connect到一邊不過係搵到 最後都係要去換個對

我嗰個都係一時時 以為佢跌過一次就咁

拎去整係咪上網卜就得? 到時洗唔洗帶單果D野?
利申 未去過整

係阿 不過平日士多好早閂 (好似) 唔駛帶單㗎 佢都係對airpod Serial number

我冇跌過都要壞最怕整第二次要俾錢

我隻ap2左邊呢2日都係咁
拎左出黎佢仲話叉緊電
會唔會係upgrade firmware 問題？

我都係咁，琴日開始就帶上耳後斷下斷下咁
Reset 完就pair 唔到
有無解決方法

Pro +1
原來咁多人有咁嘅情況

咁你宜家都係搵唔到？
會唔會ios問題
如果咁多人有問題

買單邊耳機幾錢?

個mon右上角拉落黎，噤實個音樂控制方塊，再噤方塊右上角個圓形，再噤返自已隻airpod

通常會斷都係因為單邊帶airpod，跟手除低咗喺枱，再戴返

好撚廢
咁貴一對咁快就收左皮

上次整單邊耳既時候問過天才多唔多人係咁情況佢答我唔多宜家一開post成大班人都係咁

我兩部iPhone 一部MacBook試過哂都搵唔到

都係依兩日發現左邊connect唔到

就嚟要集體衝上apple store

點解無TST 間APPLE 卜

搏唔過陣間出去食風就仆街

1221

吊我都係岩岩換完, 最近成日無啦啦disconnect, restart完都係咁

屌原來打錯字 仲要兩次 係聽聞

不過airpod都算多位整 應該話係冇得整 一嚟就成對換所以好快搞掂

搵唔到呀
但我呢排無升過ios
突然就咁

剛衝咗，天才check 完話無事，重新設定再observe，有事再去喎

Btw, 有冇人個盒蓋越用越鬆，天才話係設計問題，可免費更換個盒

想問點樣重新設定

我都係突然就咁

你保養仲未過？

未阿今年8月先買

設定 。一般。 重設 。重設網絡設定

番去試試下唔該巴打

都係搵唔到個airpods

我諗我結果都係同你一樣我對airpod從此消失

已經卜左星期日去見醫生

果然係冇令我失望都係搵唔到

我笑左好慘啊我地

我都有呢個問題

第二次整啦因為對耳筒

我一拎起右邊 左邊有時會出紅色感嘆號 show唔到個電量
係咪即係connect唔到 但照聽到歌

Airpod 1用唔夠一年已經出現左耳connect唔到，
成日要不停放返盒再黎過，廢到喊，好彩係玩遊戲贏返黎，真係垃圾

其實即使聽到但係都有啲異常我都會攞去整俾咗成千銀

點搞阿巴打

上網睇過 唔知係咪bugs黎 我重新連個airpod就冇事 但過一排又係咁

一對成千銀？

前日 connect 唔到， 放番入盒都冇用
索性 forget device 再 pair 過就冇事

宜家開盒連燈都冇埋唔知佢冇電定壞撚左

我都一樣喎屌

初頭就兩隻有聲，但其中一隻Double tap唔到
之後就連聲都無鳩埋，屌佢老母

試過reset，之後變咗另一隻tap唔到 加 無聲
係咁reset，輪住一隻有聲一隻無
直情連個pod case 都 detect 唔到其中一邊耳 (左耳)

屌嬲得濟無撚理
一隻無聲 我都帶晒兩隻

行行下
就有返聲又tap得到

屌嬲

我就係pod case 都detect唔到

但我直頭搵唔到對airpod

我指要成千銀買番嚟sor嚇親巴打 我上次左耳connect唔到 唔駛錢直接換個對

我一forget完就從此消失 搵唔番對airpod

一尻樣我有apple咁多樣產品 講體驗真係最差係airpod

我覺得某程度上係firmware 傻西咗
Patch 完就無事了
不過神奇嘅係
我個pod case 響屋企，淨係帶住兩粒野出街
初頭都係傻撚咗
我由得佢 (無play任何嘢)
過咗個令鐘就好返了
屌

結果去左apple
直接換過哂左右耳機